#我要自由唔係要錢

狗加人工又裝甲車

#我要自由唔係要錢

我兩樣都要

無衝突

push

#我要自由唔係要錢

#有自由有錢先有用

又加人工又裝甲車

有衝突呀屌

on9口號 我要香港自治政府